[派膠學生的好西] 深圳東門町之美食 6/8

1.生果雪條

之前catgirl都有介紹過 12蚊好抵

2.噴煙雪糕

我覺得唔係好抵 15蚊淨係for睇煙 雪糕陣味好膠

3.長沙正宗黑臭豆腐

說真的 辣就真係得個辣字 普通最好味 建議去第二層買會好味d
~係咁多先

唔怕臭豆腐係屎做

果陣真係冇諗過wo

好在我唔食

有豆味

我去個度只會食翻沙芋頭同蕃薯
其他野食唔好搞我

我冇留意到有翻沙芋頭wo 下次去試下先
食catgirl介紹果d野食就唔錯嘅

垃圾

好食唔食食臭豆腐，正常臭豆腐係金黃色，黑色嗰啲，都唔知用咩做嘅

我都唔知用咩做吖不過我睇到mira吖 catgirl 星星佢地話值得一試咁咪試下咯

去過兩次真係無乜特別特別好食嘅小食，反而去向西村有間雞煲真係好食

啱呀全部都係阿拉伯烤肉 向西村係咪同樣都係係老街站落車?定係要搭其他線

之前去食食到第二日腸胃炎
應該係間燒蠔出事

我淨係食左扇貝唔敢食燒蠔

知唔知東門係大陸最污糟既食街

翻沙芋係細檔仔黎
唔好嘥錢係街邊啦 將啲錢擺係木屋狂叫雞軟骨串羊串羊扒生蠔仲好

以後去廣州有檔推車好好食
好似D蒙古人

好似豬柳蛋 不過無肉
隻蛋好正

有冇地址

東門係大陸最污糟既食街

就係貪佢夠污糟夠風味

冇錯吖

都係嘅